每人講一個願望 其他人諗方法係100蚊內實現

我先
滿足性慾

買樓

打J 免費

等加息

紙扎果啲，唔駛100$

買200蚊iTunes Giftcard

買隻sims 或者大富貴！

去北極旅行

偷

樓上唔記得轉ac覆喎

笑左

有女朋友

Ptgf 肥西

同人夾份買

邊個

做黨主席

屌 又啱啵衰鬼

祈福黨

拎first hon

拎個西出嚟
連100都唔洗

香港獨立

買個眼罩 發個好夢

想去太空

直接比一舊水你個ex

比100蚊我，我叫佢同返你一齊

我要做老闆

我做你ex再同返我一齊

無西就話自己有病,大晒

賣老翻 用100買cd 燒片唔洗錢

老豆啊好再叫雞搵女人 改下D性格

睇Apink演唱會

上網求人一百蚊讓張飛俾你

買把鉸剪，幫你老豆絕育
性格會大改，女人一定搵唔到

要個男朋友

想要200蚊

落gay bar 識

巴定絲？

等2047，到時港幣應該幾有收藏價值

突破a0

屍

冥婚

賣屎忽
重有錢賺

買本photoshop改圖入門

玩生化危機可以用劉德華

想男神覆我

比一舊水我

你話俾一舊水佢同你上床

我想要個女朋友

左手揸100蚊
舉起你左手

「一舊水」

一百蚊就做到嘅仲叫咩願望 點解唔直接做

所以咪要集思廣益囉

有靚女好人女朋友

俾100蚊我 即刻介紹你識

今晚早啲瞓 包你心想事成

比一百蚊我 之後我用你部機去搵佢

希望自己唔好再性冷感

比一百蚊叫人整plugin

好呀

起發電廠

隆胸

隆鬼隆馬咩
搵巴打做你按摩師 幫你按大佢算啦

幫你打腫佢

10罐嘉頓什餅

拜一次年都唔止啦

有屋住

想追到女神

鐘意嘅人可以幸福快樂

用100蚊買酒壯膽表白

新年唔再收到親戚送禮

去黃大仙求枝籤

下下籤咁點

拎個100蚊去買通條友比枝上籤你

我要買ps4

100蚊老鼠藥

寫ps4係張紙度

一聲多謝

100蚊買飛過澳門再賭上2千蚊

100蚊邊過到澳門

長生不老

中六合彩

搭巴士

我想回到過去

Ching你要供樓？

多撚謝

拜年個陣偷 記得送返塊葉俾人

想做番A0

身體健康

想同佢一齊，但佢已經有女朋友喇

買法拉利

玩具車

揮春一張

信主祈求

減肥成功

我想條仆街肯理番我